# Максимальная сумма

В этой задаче вам требуется найти непустой отрезок массива с максимальной суммой.

**Входные данные**

В первой строке входных данных записано единственное число $`n (1 \leq n \leq 3 * 10^5)`$ – размер массива.

Во второй строке записано $`n`$ целых чисел $`a_i(-10^9 \leq a_i \leq 10^9)`$ – сам массив.

**Выходные данные**

Выведите одно число - максимальную сумму на отрезке в данном массиве.

------

**Sample Input 1:**

```
4
1 2 3 4
```

------

**Sample Output 1:**

```
10
```

------

**Sample Input 2:**

```
4
5 4 -10 4
```

------

**Sample Output 2:**

```
9
```

